葉劉：德國侮辱香港法庭

保安局前局長、新民黨主席葉劉淑儀指，根據日內瓦難民公約，難民應為政治性和被政治逼害，因經濟利益而申請庇護的人根本不是難民，故香港過往遣返很多這類申請庇護的人。葉劉淑儀又指，黃台仰和李東昇只是畏罪棄保潛逃，
香港會為他們提供公平審訊，「返到香港會有公平審訊，你見旺角騷亂都有啲無罪，都有啲判得好輕。」

葉劉淑儀直斥德國的做法侮辱香港法庭，「我都唔明德國點解當佢係被政治逼害，如果係咁係侮辱我哋香港法庭。」她續說：「佢 （德國）唔理解我哋嘅法治，咁樣其實係唔尊重我哋嘅司法制度，佢係棄保潛逃，喺香港點會無公平審訊」。葉劉淑儀促香港政府目前需向德國政府解釋，香港是擁有公平審訊制度。

咁撚串？ 同加德國進口稅25%囉

警察部好多寶馬戰車

葉劉淑儀促香港政府目前需向德國政府解釋，香港是擁有公平審訊制度。

下？你咁撚威唔係應該傳召德國駐港領使去政總解釋點解給予政治庇護咩？

香港法院變成咁，只有中共係明白了

港共+中共侮辱+強姦香港市民又點計？

你見旺角騷亂都有啲無罪，都有啲判得好輕。 冇做都唔撚得

德國政府批准左，就代表德國唔撚信你支港法院同埋認證佢地係政治犯
要講侮辱都係你支港自取其辱
btw 葉劉呢排上哂身咁，咁搏命既，揀好隊啦？

仲唔衝入德國大使館拉人洩憤

上面吹行雞啦

有本事咪告默克爾侮辱香港法庭罪，拉德國領事去支那打靶lor

核突黎講，保皇狗真係無人核突得過葉劉
衰撚過小丑

成日都話解釋
人地放得風出黎梗係已經認證你支港法庭已經唔可信啦
繼續拎啲相同美國班國會議員解釋下咩泛民亂局啦

🇩🇪: 擺明啦屌，你班撚樣要自取其辱在先嘅

等同宣戰架咁做
我係唔係認真左

佢睇死林鄭過唔到逃犯冇得連任 到時到佢上？

邊撚個呀你

過就過撚硬
但食相真心最難睇今次

車唔使加,淨係加零件

水炮車都係買平治改裝。

再玩野連車都唔撚賣比你地 班警犬到時要揸byd

問過元秋, 鼠王芬同葛博士未

人必自侮而後人佟之

無mp5用

說好的支那春風號警車呢？

火燒_ _ _！！

今日開始制裁埋德國？
Bmw audi benz vw adidas dyson 仲有咩德國牌子要禁入口？

全力支持 林奠 奠若華 立即要求德國政府 移交 暴動 / 襲警 罪 重犯 黃台仰、李東昇 移交番俾香港

到時德國政府 書面屌尻臭香港係無法治 先好笑

仲好，可以借啲依全部轉曬強國車
又可以撈一筆

據紐約時報報導，2016年農曆新年期間於旺角發生的警民衝突中被拘捕，其後被起訴及隨後棄保潛逃的黃台仰及李東昇，證實獲德國難民保護。
報導指引述黃台仰訪問指，「如果德國相信香港有司法獨立，就不會批准我們的難民庇護申請」。

其實葉劉都幾柒下
下下舔共舔到盡
但係都係不受重用
老共唔係你想含就畀你含
要睇出身㗎

人必自侮 而後人侮之

德國: 你侮辱德國智慧

政府買車邊使比稅

不了
買法國車、韓國車都唔買中國車

驅逐出境囉

其實個三部水炮車 都係benz

德意志科技世界第一

個個都唔敢出聲等上面指示，呢條友就次次都要第一個衝出黎柒，你唔係以為咁樣有得做特首呀

葉太以前都揸波子

德國政府同香港司法制度兩者擇一你會信邊個
唔好玩啦葉劉

dyson 英國架..

彭寶琴係直接引致德國認為香港法庭係政治迫害既袋鼠法庭

岩呀，德國婆當自己係乜野，引渡麥克爾番大陸受審

鐵路應變部隊已經用緊MPX

係就正
想睇德國212型潛艇封鎖香港，豹2A7駛入彌敦道

驅逐德國總領事

香港又成日侮辱巴基斯坦法庭？做乜收埋一堆難民響度

依家得德國接受華為咋喎，會唔會排錯隊呀？

唔好意思 原來dyson係祖國野

支持驅逐德國領事

笑死人咩葉劉

葉瘤又助政

佢立場到底係點

愛國義和團 有咩做唔出

係咪要組織新民党重演屌殺克林德大使翻版

新八國聯軍

外交事務呀頂你

無撚用
支那狗維護尊嚴，即刻出支那軍，掃下大使館
支那又贏

Heckler Koch

係香港自取其辱
話過唔好癡埋大陸，任何事一同大陸扯上關係遲早會仆街
中啦
早幾年係香港同親戚食飯講到香港環境，我話香港會畀大陸整死，成班話我唔識野冇眼界，唔識睇大陸發展潛力
用後三十年否定前三十年，用經濟發展表面個浸睇共產黨內政
死係死你呢班賤民咋

你侮辱香港市民啦

新加坡野

吠啫。

老實講，如果佢十年前有夠「妹妹仔」無恥，廿三條佢去咗馬啦

所以佢到今日都唔明，點解林奠上到位佢7張嘢都做怨婦

佢咁講即係侮辱德國政府喎

關法庭撚事，擺到明係警狗亂拉律政司亂檢控，邊一part關法庭事

葉劉：以後唔買德國寶，以示抗議。

Bosch, Miele, Braun

仲忍？要求中國立即同德國斷交

葉劉? who cares?

佢立場係：點解林鄭都做得但佢唔得？佢當年都係跟我嘅妹妹仔咋

葉劉侮辱香港

想坐好打得個位

女人做政客不嬲都可以無恥過男人

到最後仲有非禮哩樣野

支持葉劉捉那左膠肥婆到港
係金紫荊廣場處決以儆效尤

同德國宣戰囉，前保安局局長

德國係一邊賺錢一邊禁運，比美國斷絕來往更高招。
先高價賣三架水炮車，耗用香港財政，再好似MP5斷絕零件供應，等你買左都用唔倒。
德國佬既有錢收，又達到制裁傀儡香港政府之效。

有邊次食相好睇以前又人大,又唔強行過

好大個官威，成隻狗咁周圍吠

咁美國又有錢好多

有本事唔好用西門子

有特務對陪審團施壓，DOJ走狗唔落charge，已經唔公平審訊啦

支持柒婆立即驅逐德國駐港領事館人員同火燒埋個領事館

自取其辱

香港法庭都赤化緊
仲有公平審訊咩？

人地話係就係啦
屌你老母經濟利益都講得出

話比德國知啦
睇下人地點睇你香港

中國又贏。越壓制，越贏。

大量引入國產定時自我引爆電動警車。當啲群眾唔肯離開現場，啲國產電動警車就自動引爆。

勁到呢！

如果突然有人去德國領使館搞事會點？

支持引渡德國領事上北京接受公平審訊

葉劉不應干預德國內部事務

有d轉左 想放假 揸歐霸 啦

我覺得葉劉侮辱香港人

政府入面靚啲Label都係用德國野，大撚把啦

多謝葉劉解釋清楚德國批庇護代表d咩

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

當年23條既仇，佢今日終於可以報係你班賤民身上

HKPD: 唔好玩啦我已經冇MP5用喇

你當自己乜水?比人鄧左冬姑既一個老閪咋
夠膽死以下犯上屌鳩德國
又唔見你夠膽出聲屌鳩trump trump欺負中國?

用AK囉！呀！係五六式先啱

德國寶 肥媽都收皮

一堆headphone都係德國牌子

根本無撚侮辱過法庭

係侮辱緊政府侮辱緊檢控方
同失衡嘅立法會

芝麻綠豆人走去數臭人哋歐洲大國
真係人唔笑狗都吠

掃把頭

制裁德國囉

射完一夾可以成支換，夾皮🤪

當年你做保安局局長都侮辱香港人啦
個細路都依家都未搵得返呀，屌你

擺買德國車

Hong Kong Brand...

粗暴干涉德國內政。

係，應該禁西門子同Miele

德國收出口稅，港共政府可以唔畀咩

好正

可以成set 外交部用詞攞黎用

呢個女人真係on9，你話係就係呀？話有就有呀？人地自己唔識睇？

其實呢單野可以好好咁玩返逃犯條例
通過咗德國就唔會再移交任何逃犯返香港受審
兩個政治犯換一個殺人犯
要你特區政府喺兩難關口

仲有audi

支持強國向歐洲法院告狀，
及係聯合國安理會要求通過決議，就德國收容香港政治犯制裁德國。

事情越來越失控，呢兩年真係會變天都唔定

已經抗日,抗美,抗埋德,真係食蕉架啦

吹雞去大使館俾D 顏色啦

而家既港共真係同當年義和團一撚左, 為左奶共講埋D弱智邏輯既野辣著哂D鬼佬, 遲早黎多獲八國聯軍

支持林奠制裁德國

天琦晨早俾人拉咗上警車到入罪....

所以黃台仰走，合情合理

首先臺灣都講明通過左都唔會移交
所以個殺人犯唔會有咩事
再者香特政府目的都唔係為左個殺人犯而修例
亦心知臺灣係唔會同佢移交
所以香特政府其實唔care個殺人犯點

當年如果葉劉夠膽橄硬黎過左23條嘅話
佢應該扶搖直上政務司，特首連任
宜家退埋任係人大度un緊腳
洗撚做立法會係度up廢話

鄭若華唔敢回應真假，
葉劉跳出黎確認消息

（唔理解我哋嘅法治），梗係唔理解啦，共產黨式法治

港共只係care中共要邊d犯
然後幫手係香港引導返大陸姐

港共服務市民？On9
當你班市民奴隸黎咋

我夠知喇
不過而家林鄭仲係用呢樣話係堵塞漏洞
就仲可以拎呢樣令佢進退兩難
一係逼佢早日坦白話係中共落既命令要做送中條例

唔信你等如侮辱你

愛港班友去左邊
快D衝入去德國駐港領使館抗議啦

佢真係好想做特首

一個小小地方官有咩資格屌人

快d叫解放軍攻打德國啦

777 講明自己違反基本法第22條

犧牲小我, 完成大我
香港人唔配有天琦

係啊，仲講乜春
支持葉劉快啲制裁/斷交/宣戰德國邪惡軸心國
禍港外國勢力喎

你條粉皮有咩資格對 人地國家說三道四

我要提醒葉瘤小心講錯嘢，記唔記得斯諾登事件？

好想知道返當時佢講過乜嘢

最撚憎係譚惠珠同犯婦人
呢兩條撚屌真係好想打柒佢地

強烈要求斷絕德國邦交！

大陸其中一個隱形盟友係德國

葉劉係未低能到睇唔出下嘛 佢果代唔係教人放眼世界嘅咩? 奶共奶盲咗你呀

德軍來了，快帶路！

相由心生

知唔知咩叫[自取其辱]？

德國內政豈容外國勢力說三道四

好撚激氣呀？

支持去德國領事館拉人兼去艇

支持孽瘤成為歐盟香港黑名單第一號

封

同漫畫/電視劇d怨婦一樣， 行為說話， 樣都有d似

正呀，行行下自燃🔥

做乜粗暴干預他國司法系統?

唔通換QCW咩

咁唔gur咪用送中條例通緝返默克爾上支那受審囉

你條八婆都侮辱緊香港人智商啦

支那人真係永遠唔識檢討嘅民族，永遠都係人哋有問題

葉留做左咁多野，出出入入西環咁多次，但人地凸手都唔比你選丫。。。仲咁多爹

侮辱你咪侮辱你 使擇日子

who

別國事務葉劉無權説三道四

thx孽瘤助攻
等睇全世界圍攻支港

元首仲係到個陣一定捉你隻淋病入毒氣室

打錯
唔係淋病係孽瘤

到時實唔止8國
成個北約29國打入黎
加埋俄佬伊朗北韓黎抽水

波鼠

porsche

德國為香港下一場革命開綠燈, 下次 d 人應該勇好撚多, 有咩風吹草動全部離港

冇架喎，香港政府帶頭出賣香港人

人地台灣蔡eng 保護得幾好，不過起碼人地有得選先

身為炎蝗子酸既新腥簡人梗係要效法佢地祖宗去大使館彰顯支那野蠻文明

仲以為香港係97前？
外國當你深圳咋
擺明侮辱你啦戇鳩

戰狼未夠錢交稅呀
遲下先

愈攪愈薑

笑鳩死

試下德國車瘋狂加稅或限售禁售
有錢佬冇Benz BMW Audi揸暴動都似

Siemens

仆街啦，VW旗下又有林寶堅尼，Bugatti，賓利
香港鐵路又有西門子系統

人地侮辱妳妳都唔做野？
先趕走所有德國人
充公所有德國人財產並宣布香港禁止德國人進入

因為而家香港法庭真係得啖笑囉,咁都唔明?

你都侮辱緊華為

有冇人知this way德文點講

Hier lang / hier entlang

人必先自侮然後人侮之

人地德國守德國既法律,做咩要理香港既法治
斯洛登黎香港果陣政府有冇交人比美國呀?

人地堂堂一個打過兩次世界大戰 因為蘇聯而分裂過既歐洲大國 幾時到你說三道四

其實黃台仰同德國係 set 好左個台畀大家去講《聯合聲明》違約。《聯合聲明》係冇罰則既，但中國違反國際條約，全世界都有道義責任去補救，亦係畀美國藉口進一步挑戰中國。

大家要「對準政權」，香港人要遊行、要示威，對象應該係歐美大國，呢個係現時唯一出路。

人必自侮，然後人侮之

咁啊?打鳩佢囉

買定機票去德國先

西門子先係大野
好多基建例如鐵路、發電廠、電網入面既核心技術都係西門子
有本事就全部禁埋，一夜回到工業革命前

洗衣機都冇得你用